Immaginate di avere alcune tessere di domino tutte diverse fra loro (ovvero tali che ognuna di esse reca una diversa coppia di numeri, indipendentemente dal loro ordine), nessuna delle quali è doppia (ovvero reca due volte lo stesso numero), recanti i numeri da 0 a 4. Le tessere di domino devono essere disposte in tal modo che la parti che si toccano recano lo stesso numero.
Dovete disporre sei tessere sulla griglia raffigurata in figura, in modo che la somma dei sei numeri che recano le prime tre (a sinistra) sia uguale alla somma dei sei numeri che recano le seconde tre (a destra). Completate lo schema in modo che rappresenti la disposizione delle vostre tessere.